有無手錶AD Sales 請入

最近想買隻iwc, 有無巴打有discount傾下？廢事入鋪慢慢R

add tg :

push

我以爲香港豬只係識Rolex
買隻錶唔係為左自己鍾意而係諗二手價
同埋帶出黎夠唔夠威

無錢就唔好買